今年GradThird Hon 準備跳樓

不如睇下先

利申 非打手

-50口德分

有勇氣自殺點解冇勇氣生存?

睇你個名都知third hon都死唔去啦

比人笑
畢業禮全世界都知我third hon

會ge咩？
乜唔係1st hon行先
之後2nd 3rd 無hon一齊

唔好出席囉. 等Ceremony完左同朋友影張相算

有本booklet會show晒hon

ust 就ust 啦
三大

好撚仆街喎

對一對名就知邊撚個third hon

片尾曲好好聽 WHY冇全首

third hon跳樓的話
no hon應該要點死?

third hon ibanker 路過

係真唔係 咩位

no hon咁癲

原來有本咁既野

我都拎左本 睇下同系入面仲有邊個都係third hon
等自己個心舒服啲

有 畢業果陣會出

cu都有

諗返起畢業果日
一路睇本簿一路搵Third Hon d人
結果一個都搵唔到 個個係到偷笑

跳咩樓丫，我當年都係third hon，咪又係咁搵工升職

屌你

唔撚係呀 third hon
柒撚到
哂錢哂時間讀屎片呀你

畢業禮有冇搵loan捐

怕咩呀
我quit左了 再讀落去都冇意思
出黎做仲好

咩u

又如何，畢到業就得

冇嗃，當年屋企好窮，記得grantloan未批之前要比幾千蚊先都比唔起，我媽要問親戚借，我做兩份part time3份補習養自己，訓都冇得訓，我對得住自己有餘

有冇人望住本booklet笑你

ust有無
p.s. 畢業無返去

識人no hon

畢業禮有冇比人指住笑

No hon 係平均幾低分先會有

低過2.0/4.0 ？

Second hon 個list 咁多人，搵死老豆老母
Third hon 一眼就睇到自己個名

利申：三大third hon 畢業

果刻想唔想跳樓

13年ust third hon畢業
而家都生活到
唔洗咁在意咩hon, 做野就冇人理

三大Third Hon路過

利申：已移民，香港年薪曾經7位數

樓上各位畢業禮有冇比人指住笑

補多句，乞食science 科

冇wor, 睇你自己在唔在意姐
我一d都唔介意, 可以大大聲同人講我third hon, 有咩所謂

記憶中無，都成10年前，點會記得

老豆老母見到點

真係冇野架喎
我依家都返住工黎覆你啦
我仲要非三大third hon

其實真係冇咩大不了
會笑你既人你都唔洗上心理佢地啦

搵大公司可能難少少，我就考到政府工既
巴打加油啦

屋企人果度，因為我由細到大讀書都ok，AL又考得好
佢地知我係大學hea讀先third hon，所以冇咩怪我
到我搵到工，更加wfc

我仲成日講笑話我first hon (因為老母唔識英文發唔到"th"音，first hon 同third hon 變左同音 )

希望你唔係假膠啦，third hon真係冇咩大不了，加油

唔係假膠
但真係鋪天蓋地比人笑廢柴

咁講真，我year 2 已經確認自己係會third hon
(因為比個professor 做，總之我有個好重要既grade就因此爛左)
一開始我好唔gur好唔開心，覺得third hon好灰
後尾慢慢就睇開左，覺得都冇辦法改變咪接受囉

你都畢業啦，講真大學入面既人同事，你之後冇幾可接觸架啦
除非你讀律師醫生果d要network既咁我就唔識啦

但係講真，當你真係比人笑，最多咪畢業禮果日
之後你都唔洗理班人啦~~~
比心機搵到份工，塞住班人把口就ok

依家我份工絕對唔失禮，比起同我同科高hon過我既人，我完全冇輸
所以，唔洗咁介意啦~~~

你係有料醒目做到野嘅，你同人講你third hon人地都會以為你講笑啦
心態先係最重要

三大third hon路過
grad左兩年都叫做有兩萬人工

邊有人得閒理你，就算笑又點，理9佢地

十幾年後有兩層樓揸手，但完全唔關個學位事，做人根本就睇際遇，讀書只係生命一小部份，出黎做野先睇真章

我成日都自嘲自己廢啦
雖然只係做緊份政府19 officer真係幾廢既

講得岩呀巴打
心態決定境界呀

屌你老母我中六畢業啊柒頭

屌，third hon又有乜好怕，畢到業咪得囉

利申third hon

仲細咩
除非你dean list
唔係根本2nd up 2nd low 3rd hon係無分別

屋企開建築公司
全部F都死唔去
利申QS

頂

2nd 同 3 hon 既差距

係跳就快

一齊

鬼得閒笑，自己上完個台就想即走，
仲要嘥時間等全部人上哂先散場，理得你first hon third hon，
個個都玩手機啦
搵工就第一份難少少姐，之後無乜分別

冇hon都唔會死啦

唔好咁灰心啦。
我大概十年前都係3rd hon畢業。
今年11月行禮，我PhD畢業喇。

唔好去畢業禮咪得

third都變到phd

父母想去

三大

樓主ust ielm?

no

你鐘意咪咁諗囉
試下代入老細角度啦 有咩野分別

Third hon路過 其中無乜分別 仲揾得多過同學

諗唔到有咩科垃圾得過佢
利申讀緊

出黎做過野就知hon同你既人工無咩關係,大把3rd hon撈得好掂

有心努力爬就有出路，
過咗就莫回頭喇師弟，
一路向前衝啦。

係第一份工有影響姐
做返一兩年野洗底就得

Ou third hon都未話要嘴樓

想問下點樣apply master? 做左幾年野洗底？

非三大黎梗third hon 留名一齊跳

樓主三大你有咩資格同人一齊跳

UG畢業後apply咗個part-time taught master，跟手努力讀書科科爆分。
工作方面做咗三年嘢，去到第三年時我PhD個老細講咗場seminar，完場時我同佢講話我想跟佢讀書，之後再跟佢做咗一年research後入學。
唉，不過可能我底真係差，PhD讀到仆街有情緒問題都只係啱啱好過骨，而家畢咗業都仲努力學緊嘢。

邊科

巴打好上進 支持

Biochem

Third hon都有master收？
巴打好叻 我好明個種力不從心嘅感覺

去外國u囉，
不過你本身得third 入到去可能會讀得好辛苦，
想洗底就點都考個merit返黎。

做警犬囉

你自己笑自己笑得最勁

Third hon = Don't give a shit

利申：有 job offer

有乜所謂，我當年third hon既同學反而出黎做野搵最多錢

升學就賴野

Third hon幾多gpa

識幾個third hon 都有18k up offer
反而我2nd up工都未搵到

咩科

我CS 朋友CS同細電

巴打們拎幾多gpa third hon, 好擔心
利申poly

幾廢先會third hon...

2.4/4.0

唉

2.4都third? 咩faculty

2.6 2.7 左右先second low

巴打介唔介意講咩faculty，係咪poly?
要2.6/2.7

唔係poly sor 我三大

三大no hon grad

原來有人慘過我

你依家就好似平時好撚眼訓既狀態，成個腦都番「想訓」呢個諗法。但係你捱到呢下，你就可以頂到3、4個鐘，時間好快過。

睇條好片，出出火，訓個靚覺，明天會更好。

你點入3大㗎？

點可以no hon

成半mainland點鬥

全系最廢果10%

我係最廢果1%

我係2nd low同 3rd hon 個邊界 好撚驚

有咩慘得過gpa差0.00x先2nd low

差0.00x先1st hon

2nd up行出黎唔算柒
但3rd hon真係柒比想搵窿捐
到而家都唔敢比張cert老母睇

好驚

美國垃圾大學畢業
間學校排50幾名
我gpa 2.7 grad
垃圾econ major

有乜所謂 人工高咪得
Gpa = rubbish

同我一樣

有個fd冇hon, 睇佢話張畢業證書結果都係寫住榮譽畢業
重好睇過3th同2nd low

hku同cu果啲F左係會照落GPA
唔小心F幾次就幾乎一定冇hon

黎緊就grad
靠呢個sem拉

i know that feel

係

thirdhon 但四年內有有4份intern
三大公司 一細公司
前路有冇得救

真

驚得萬幾蚊

有邊個一畢業唔係萬幾蚊

真心thirdhon會唔會冇得升

我夠3大grad
咪又係搵唔到工

屌
以前HKU都有得洗grade架
而家根本係萬劫不復
拎咗幾個F之後
寧願返多啲工好過

cityu bba
gpa 2.1幾畢業
政府officer grade
gpa is noting

因為生存的勇氣比自殺所需的勇氣更大

明呀 我明呀

lm 未grad但應該都second low/third hon

想唔想死

F左10次定11次，都有third hon

有fd cs ，佢yr1 開始係咁玩competition 囉過唔少獎，每個summer sem 都有intern 做再加兩次full yr intern （公司有大有細），但係因為太搏盡依方面，所以完全唔理大學嘅study，依家final yr third hon 緊，我哋成日話佢只要襟埋cgpa 嗰欄，個cv 就屈晒機

唉
咁你地有冇恥笑佢

見過人拎dean list 但3rd hon

其實畢業禮可以唔去既...

同父母難交待點解冇得睇畢業禮

講真笑你個啲一定係second low，
second up 同first 根本唔會咁無聊笑你

利申：second low，有笑fd 得third，讀緊master 洗底

係
大家都係頹頹地
但佢地second low 我third hon
笑既都係佢地

唔熟既得鬼閒笑你咩
不過笑完唔舒服既係你自己囉

我都係讀返原本間U嘅master。
其實肯讀書就得，啲程度同UG差唔多，有啲course份exam paper同UG嗰份一樣，因為我UG時考過記得啲題目。
UG時無認真讀書咩都唔識。Master時留心聽書，臨考試前一日溫晒啲notes就ok。同一份exam paper，我UG時交白卷，Master時接近full mark。讀書呢味嘢，肯發力就得。

講得啱，
master 其實只係將year1－year3 既主科集中喺一年嚟讀，
仲有考試同做assignment 唔只淨係努力，
仲要用腦，
要清楚知道邊啲位可以攞分，
要比mark卷條友知你唔係淨係死背書，
要寫啲嘢出嚟比佢覺得你有critical thinking 同think out of the box，
當然都要logical，
咁就起碼最少60分。

考試就仲正，
佢mark卷個criteria一定低過assignment好易攞70%

利申：Msc Finance 今年grad，distinction 90%冇，merit 應該走唔甩

要差到點先third hon

睇po發現攞third hon會撈得比攞其他hon嘅人好，個個都claim自己人工高同學幾皮咁樣，我都好後悔讀咁好做乜了

但你地都係third hon? 有無local u嘅例子
本身自己商科但入u讀science 讀得好辛苦

我咪local U囉，
UG, MSc同PhD都係同一間U。

2.4 2.5/4.0 都可以third

冇呀，因為佢勁到依個地步，即使third hon 都大把公司請，因為佢啲大佬實搵返佢，避過19 hr 依關

三大唔係得cu 2.5以下先third hon咩
Hku同ust仲低d wo

min係2.5
但要再拉curve
姐係全系99%過3
你2.7都會third

ust係2.15 second low

會拉curve ？

呢個post 好令人鼓舞

睇完應該係second low跳樓

我外國u，
中學唔識揀科揀咗讀數難到喊，
本身又唔係勤力底，
啱啱好second low 畢業，
但你可以當我third既
其實只要master揀返科正常既就可以輕鬆屌打

手足我都ust third hon wo 你打算點前路

其實我cu

有工作經驗support? 聽人講third hon master唔駛諗

其實我覺得唔係science嘅科我係應付得到
所以想apply 一啲non science 嘅 master
但我怕佢一睇到我third hon 就諗都唔諗覺得我無能力handle到 所以想知仲可以做啲咩去prove自己有能力 我只諗到ielts

3hon又點
我咪又係3 hon